尋晚整咗啲文宣，有冇巴打絲打可以喺機場幫手share

729 811

我都有

無忘721 811

幫幫手

想大家重點放返係個暴政做錯 d 咩
而唔係你受傷
外人會覺得你對抗警察受傷係正常
但政府行不義就係唔正常

狗 全部都係狗？【附機場專用文宣分析】

推爆佢

係721啊

黑警還眼！